Miss pun終於回應民意同訴求 重返Patreon！！

係我地香港人既榮幸

終於！

感動香港

link?

自己上佢ig啦！

又洗曬D錢了

習慣咗洗大咗

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

呢度有成三千幾人話會盲撐架

課1000冥金比電子雞先

尊重啦

課金了，最高Tier

雞就是雞，長大了也只是老雞，改不了

patreon賺到錢要唔要交稅？

1000好比面，原本想燒個口罩就算

chick

電子雞月月十幾萬都可以扮冇收入

無收入點搞？趁班傻仔未走曬！有得搵就搵埋先啦

Miss Pun勁橙
有創傷後遺症
又要做被告
仲要爆埋自己有亞氏保加症
智商高過晒連登仔

課左金支持

連登仔排住隊爭俾錢

成撚日呻窮個下好野
食好住好但話自己窮撚

好想揸爆佢對波